有咩牌子連登仔先唔會批鬥

乜柒只要出街多人著就會被你班連登仔話公廁
稍微打扮下就話MK
唔係U記就係HNM
唔怪得之連登仔溝唔到女

super x 袋

SPI

大英帝國 burberry